自古大部份運動都係學生發動 咪撚再分化

清朝嘅公車上書 民國嘅五四 支那嘅六四
乜撚野叫煽動學生
學生一腔熱血 為世道不甘 好自然會出嚟
搞運動都要論資排輩 咁咩年齡層都唔會適合

被打 負責任 會輸就預撚咗
上書六四都係失敗
做過 起碼對得住自己

Push